得家一歲唐狗呢排係咁拗頸同身，搵唔到有蚤，打齊曬藥，有無人知點解呢

R到損曬，

j手指先

有咩原因呢？

唔通皮膚病？

毛囊蟲？？？

可能食物敏感 留意下

但係我有俾心絲蟲藥佢食

係咪少沖涼？潮濕有時會。

或者佢情緒病用咬自己嚟發泄

我嗰隻細個都係咁

一個月一次啦 其實夠唔夠？

都有機會，我留意下先

Push

好難講，有啲狗夠有啲唔夠，唔放心嘅去睇獸醫種下菌或者睇下係唔係癬